300蚊留下有咩router 好

地盤用 好快壞 所以要平同耐用
速度其次

tplink

冇

300-400係咪最好AC53

小米~百幾蚊都有